辛苦晒車狗陪我地班歐聯手足睇波

**莫西斯

我唔洗做

屌你老母臭西

輸左波仲要番工？

點解要咁做?

公司沒左我唔得

佢做工廠包餐具

有冇興趣入我條team? 只要勤力 包你發達

做咩ga?

遊行

打手

聽晚到你捱夜睇佢地踢歐聯

唔睇歐霸

Sor

歐霸我曼手足睇到厭了 thx🤙🏼

會窮